點解咁多乸型上網扮女人

真絲囉

無人想知你係咪

第一時間就衝入嚟認都唔知做乜鳩 整污糟人哋啲地方

死肥仔

我係絲囉

捐返入你老母個閪度取暖啦

我咪你呀媽囉

捐返入啊婆個閪度取暖啦

我咪你呀婆囉

俾啲玻璃心臭閪整臭晒個post

得罪你？？？？？？

你係絲囉 真絲囉

我有閪咖！